有狗開始搞往旺角方向馬路

葵涌貨櫃碼頭嗰邊
有兩架交通狗車駛勁慢 DLLM
前面開始set rb

阻人生活消費

5分鐘前一裝甲一水炮欽州街住深水埗狗屋方向

黨鐵

road block
road block
出門勿帶錯文具
宣揚聯署師
小心小心

呢個地圖依家仲有冇 update 呀:

Thanks for the information